薯片=貪曾路線，淋病=689路線，孽瘤=董伯伯路線，法官=？

頭三位是但一個當選嗰一刻，似乎都已經決定咗香港未來嘅路線，感覺歷史正喺度重覆緊

或者得法官大人先可以破舊立新，不過佢當選機會都好微

純粹個人觀感

事實係邊個當選我哋都係要硬食

法官真誠為香港 幾廿歲人大可退休移民

ALL=中央路線

法官感覺真係腳踏實地
但無計
佢連入閘既機會都無

關你撚事 你有票咩

真係好on9 有票果d賣港想賣幾時 真係清袋

所以咪話事實係要硬食囉

其實泛民300個以上，
一半提品客一半提胡官咪得，
150個提名同300個提名出閘咪又重新計過

係有咁團結就好

游b路綫